%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[20pt]{extarticle}


\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{1920-pablo}
\usepackage[a4paper, margin=1cm]{geometry}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\textbf{Fiche réponse}
\begin{itemize}
  \item Groupe ayant donné les instructions :

    \dotfill
  \item Groupe ayant plaçant les points $R$, $S$, $T$ :

    \dotfill
\end{itemize}


\vspace*{\stretch{1}}
\begin{center}
  \begin{tikzpicture}[scale=1, very thick]
    \coordinate (A) at (0, 0);
    \coordinate (B) at (130:2);
    \coordinate (C) at (-110:3);

    \draw (A) node{$\times$} node[above right]{$A$};
    \draw (B) node{$\times$} node[above left]{$B$};
    \draw (C) node{$\times$} node[below right]{$C$};
  \end{tikzpicture}
\end{center}
\vspace*{\stretch{1}}

\end{document}
